連仔又做鳩me

幫我將個po從熱門移走，thx🙏

No

連仔

想睇你被bam

我係連登背後金主
連仔又係我fan屎
我相信佢唔會咁忘恩負義

笑死